其實點用電話舊電先可以耐用啲？

用到10%先差電 定 唔用就差。
大家既使用習慣係點
買左部新機想佢舊電耐用啲

到左100% 就唔好keep住叉,

標準on9仔答案：電話用一兩年就換唔洗錫住用

30%以下就好充電

唔好keep住滿
唔好keep住冇電
即係盡量維持o係0-90
唔好過熱
其他都係廢話

但我臨訓就會叉 keep住叉一晚
係咪會好易出事

新買左部 u 11+ 靚到唔想換

唔好用上網功能

唔好快叉

唔用原廠叉 咁用咩叉頭好

keep 60~90就叉就最理想

利申 6s 用左2年幾仲有90%

拆粒電出黎 3 5年後先再用部電話

有咩事淨換電咪得，洗乜擔心咁多，喺度搵嘢嚟搞...

ip6用左3年幾
一有電就插住
而家仲有8x%

剩係打出打入

我之前6s 12個月就收收地皮

第一次用果陣先充12個鐘

KEEP住長期9X%

長插叉電無問題，會自動cut電，但唔好反覆插拔，插實就插實，要用就拎走
想壽命長就有電就叉

iPhone 6 夜晚長插兩年，到賣果個粒電仲有~90%

至緊要唔好邊充邊用

我反而想佢無咁耐用
一年內跌底過80%
就可以去換電

唔使理架喇而家